[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4435)

叫外賣啦

Fast

但

fast

9.5b仲未有得叫

8點全下盤

我要正數

柏 11.5 大
10 2 200 fps

lm

無水 點賭

Lm

有

西班牙人100%

I

我了

西甲角細！

我

ＣＣＣＣ

原來絕殺半大！ yes!

三場澳假都唔同劇本

幸運第4

留名 同路

導演話要不一樣

Feel到呢場半2全11了

ＧＣＨＩ

話要比多d新鮮感比賭仔

原本睇啱車盤
屌你個閪陣係想點

96 讓和

我屌你老母10$燈我200

客重心

dllm
6p 4.7開跑 跪完得2倍

杜蛇不枉係香港訓練多年 回鄉屌打

問我珀斯哪像染病

柏g入未？

同我個名一樣

杜美爾
卓利
麥偉利

刷角未

史力加定西班牙人穩

屎

巴打同路

基2 100%

有冇人買過關會要平手盤

頭場半和 加 客盤

杜蛇第一次係田同谷贏馬我都有買

刷角啦 仆街

西

2000
愛斯賓奴

李城角大For Sure

尋晚咪3串1
我dklm 兩場走盤cls

墨勝下盤
墨勝客勝
2.5S

西班牙人x基

角呀

英超 3格 okay?

燈你閪咩我棄暗投明

珀c快入

唔用高華錫

卡耳屎反底

4444

韋因 性保力100%

555555

2.5s 有冇手足跟左 一齊夾uber去ifc

小注格半主

7.5B 高水GEL得

8.5b 上呀

５５５５５５

基爾 穿硬盤

同路

珀g快啦

柏g!!

想問下如果買4x5 過兩關 兩關走盤嘅話會點派

半3全10快

同左路終於

買唔到應該中9成

你又搞咩

悶唔撚悶 次次都係半細全大

俾珀g追翻球想死 咁都入到

今晚博洛第三格

識閪作客咩

又瘋狂刷角

屌，連角

1-2

12

墨勝 2-1

好波

墨勝

墨勝易到

聖保利識閪贏咩

頭場唔跟盤走 呢場又跟 澳職真係on9架喎

好波 帕芝落後唔會刷角

珀g手足屌波未

角大了

一吻10蚊都輸撚埋

goalllllll

1:2!!!!

原來回飛係輸

下一球到柏g?

屌尾關斷栢g

和

珀之輸波快刷角

屌你老母閪柏g

Nabbout 勁到

呢球超靚

垃圾噴精一定做唔到

上盤手足

Next goal珀G

個龍落地慢到卡8角就原諒

當一倍

熄得機

佢好似買哂2邊10蚊？

澳假正氣飛到波到

屌你係要搞鳩我

屌你老母又輸200

又係你？

有料 咁先係你嫁嘛

@來生不做屯門人 請開始你的表演

光輝 gg

屌你老母得番半粒鐘
珀G cup到即刻派10 1 100

老闆洗撚贏你咩和咪得囉

唔係主咋咩

笑撚死 上盤狗又死

me

原來馬會依家衰到連英超都唔開即場

Me

一齊打氣 柏G

唔該師兄 祝羊

操盤手中哂肺炎

皇馬 打atm 重要d

西甲9.5S

派未

勝利手足

Cup cup cup

留名

卡耳屎麻煩上半場好好教訓基爾獸

又要屌先有角？

珀G next goal 高水

得我買左勝利？無人串上盤狗

sorry 費蘭度巴

角呢屌

Home

快刷角呀 屌

屌光輝

都未到最後 咩都有可能
你冷靜啲啦

生命有多好，百萬人誰得到

想要李城盤

果然2.5大外圍一開頭都企得硬

但估唔到係客入

pussy 反cup 派200

又中

k

刷角呀

好彩凈係買咗200

我正式宣布

光輝從正氣隊踢出

立即生效

經過我精密分析你有78%買上盤

有22%

係無買

上啊，栢G

支持

點會，見到老禾倫 度查奧，光輝冇哥斯達就識買了

今晚跟場盤 還翻俾你

睇少左墨勝

小睇澳職 Ｄ人腳下攻夫咁垃圾都成日唔傳係咩玩法

7.5都開唔到

聽講有人話長追悉尼柏C/利記追到斷

又停c屌你老母

都贏左好多場啦算係咁

你估隊隊都利咩

珀g入返粒和和氣氣ok?

啱呀 追到今場咪斷

屌你老母閪上盤又輸

Pussy 狗 下半場唔識攻

悉尼一球以下既盤幾好分的

啲角又冰

查奧爾 洛查士都係好波之人，有腳法有速度

而家先6c

柏g 3-2未

終於等到愛滋邊爐足水

今場光輝受左超過8成既飛

害死人

利記斷埋可以輸全球賭仔幾多錢

話撚咗帕芝落後唔撚刷角 呢隊垃圾

1:3

就快10c

1:3 完場 10 1 100

英國脫咗歐仲有冇歐聯踢

補時2個12m

托禾倫差d又一球

做乜撚野 沖完個涼 1:2
皇賭好撚勁啊屌

聖保利1111111111

老鼠作客0.25
猁作客1.25

1

皇賭之力 寸草不生

幫拿蛇lm

柏g好撚無用

唔會

I mean唔會冇得踢

基爾有未

20mins點入2粒cup

Ok

馬會係咪星期一都唔開

墨失輸未呀

冇Diego 唔好買，冇人發彈

又輸ng

差三角

柏g踢成點 妹唔妹

追和都偷笑

勝利點輸？

臭G

問水手 3分鐘2個12m反cup

星期三開

8點 支持主定客？

...又閪bill gel 好記得呢場

Allin我城算

李輸十成定垃圾軌好

出洛查士未，墨爾本可以長j 了

卡8c既 呢個進度ok

你都買咗？

乜水

bill哥出黎啦 gel兩個12碼比光輝啦

又傷多個?

主

軌出卡巴叔守龍

yes

Vardy 456

屌你老鼠認輸了
咁撚多雷恩中岸水手咩

20分鐘必有4c

阿古路 黑卡

我買左96

00000

愛滋封咩

愛g封咩

卡巴尼路守龍 要幾多有幾多

我屌你老母光輝

冰

珀之輸波仲比人禁屌點刷角

呢隊垃圾準備去德丙探親你都掂

墨爾本史上最勁翼鋒

On9卡巴勁過個矮閪啦

好撚垃圾 戒賭了

角喳嘛 屌

一句講曬 李城角大定角細

我要李城
戰績:過年前連輸28場盤

世界杯派膠 冇睇？

卡巴係咪光頭個個？

得狗抵你場場都輸

係 勁到無哂頭髮

而家英超 世界盃幾耐牙

7777

死仆街澳假

幾年前一人CARRY成隊勝利

墨勝第3球睇返replay有歐洲頂級聯賽水準

你估皇賭流架

多謝你既祝福
黎緊應該會係咁贏

7c

往績盤王 gel

通常都兩種運

Ching sick ball

西甲9.5S 半場應該得3-4C

反而係墨勝刷

38歲姐 自求多福啦

2:2！

3:2！

諗下好啦 傻9

7777777

一眼瞓 就全格變輸哂

買角細就成日冇拿拿5連角爆我 買角大就一粒都冇

應該鋪咗幾年草皮先識

停角了

李城有冇

8c完要還神了

勝利夠數啦仲刷

我訓一訓就變左第二個世界

角大

000000

德穴角又無 入波又無

一敏8.5s?

學下雷恩得唔得

我記得莖巴好似全推

盤

bayern讓唔讓得起2.75球? 主呢隊波有時都幾勁

西甲有冇2粒

勝利入未？

係.. 第六口

大量苦主

西甲9.5SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

差兩c

仲開3.5/4有可疑

有無物理現象可以解釋到點解今日d角咁小

Yes

垃圾柏芝似有6-7c

垃圾帕芝

第幾格

勝利出幾隻青年軍仲好波過平時

3格

阻力滑行影響發揮... 我自己都作唔落去

F=(1/2)CρSV^2
阻力公式

4場冇波入

珀斯唔識刷角

有冇澳假劇本呀
珀斯cup佢老母啦

4場下盤

pissy d 垃圾成日cup 黎cup 去

雷恩呢？

睇心情

比人禁屌點刷

勝利NG
派兩個100

2020年啦 澳假冇劇本架啦

光輝追和未

又針

幫人lm

愛12m

基爾goalllllllllllll

中 長井

基2獸goalllllllll

光輝主場先黎輸

基2goal

比個5連c黎睇下得唔得

李城角大？

有冇水

屌on9

賓福特盤 信者得救

好

0-1

西甲入埋波 無角了 YES

gun

愛滋goal

愛1-0

西班牙人goal

無女goal

愛斯fg 輕鬆啦 @2.14

愛g GOALLLLLLLL

愛屎讓客cashed

我都想要
戰績： 12月到依家贏唔夠10場

送12m

愛g下半季真係痴線

半2全9

柏c 4連c ok?

西牙人 1-0 半和針 盤頂實

7.5

得仔唔好燈我OK？

光輝早已死亡 馬會有"彪"示出黎

B or s

一陣跟下你先

屌愛滋咁快入既

咁辛苦落到底,你交球咁既波...

有冇諗過係你燈人

CF no

靠12m

角呀仆街

7.5s頂到?

基爾！！！

同皇賭有得揮

可以

FG專家
愛斯 2nd goal

Ng

屌你老母 格蘭

頂西等爆啦

樓下輸死

真係屌佢老母 擺撚到名送俾人贏

唔通買候城？

要估中了 西甲半場3-4角

呀牛咁撚有信心

隊波無左卡斯迪路唔撚識落底

賭命注

全場？

咁激進既巴打

全場7-8

勝利入 即派

fg ng 準成7.5成

卡斯魯厄 0-2 基爾

0-2

基2獸goalll again

基爾2:0

直播食波未

8c 單單

柏芝又真係唔刷

Gay 2!!!!!!!

卡斯又可以取消關注 爽

送角8C

-1

做乜撚野啊格狗

基爾咬咁撚正氣

一陣開

單單買咩

差一角

咪夾8角

比多2C黎

7.5b 8.5s?

光輝個29號都幾撚廢 咁樣傳波

單蛇又中

好彩買唔到

跟？

光輝全家死plz

送角

Agree

俾我絕殺一次！

跟左

9c未

批准

8成中
得閒睇下

全隊中肺炎啦

補時9c啦 8.5b gel

廢車禁屌中

勁中

9.5 enough water

墨勝頂住

2:2

2-2

垃圾珀斯

屌

22

跟

Feel 到車仔角球又撚鳩我

和波撚狗

珀斯冇時間啦
出真功夫啦

3:2 得唔得

咩事 鏡頭一轉就入

墨勝頂撚住！打沉班上盤狗

3-2 快

Cup 派$100

屌你老母臭閪卡耳屎咁撚垃圾學人+0.25起碼+1.25啦

3:2快

我想做你條女

乞衣注勁中

冇買到

死黑鬼拖時間唔刷角，抵撚死啦

冇人mark件大舊佬

新一推？

3:2就唔洗諗啦,擺明係賺1分輸盤撚賭仔 依d假希望試太多

留

同我頂撚實 我要打邊爐

3.5b

仆你個街比人入先識入

格狗又刷乜撚野

2C呀

3:2 plz.......

補幾

2:3

講真有幾多場雷恩

準備絕殺

cup了

3

光頭旁證食屎啦

車仔 第一球

5分有機

plz cup......

留明了

上盤手足又假希望

cf格蘭主場要輸了

卡耳屎2：2 得唔得

1c ok?

2:2 FT 完

中

李城冇角？

邊撚個話李城角大 屌佢老母

對唔住

角大24

又撚狗屌你老母

+5

7 分鐘即

車仔第一球

差1c屌你老母

3:2 FT完

96又角大

9c ok?

96 0-1

唔落底

半一和波撚狗咁撚

96準備降班去德丙

96刷到

拍g 12m

3:2丫笨

比多一角

買左墨勝都覺得光輝好撚狗講真 輸1-2完場都無90分鐘追和咁嬲

光輝plz....

邊隊呀大岩狗

車仔2c

3:2

發下夢好啦

下盤全格
合理既
賽前墨勝尾盤大回飛

光輝刷多角

聽日空難斷腳隊又半一

韋因

32柏斯一世球迷

大落飛 i mean

格蘭1:1

愛滋 1:1

唉

1-1

柏斯cup 立即食屎

22 一世墨勝fans

4倍半大

叫爆個4 隻

222222

今場叫有d貢獻啦上場同墨城0-0殺哂

CF ng cashed

紐堡都係 2隊想一齊2連降

屎特加踢緊乜野

愛滋半和重生

墨勝試下連輸兩個12m

去睇醫生啦 回飛落飛都掉轉 我地籌旗比你醫

西甲都半大

光輝俾多角

一早斬斬斬咪好囉
屌你老味成場中路梅梅梅

各位弟兄 買左李城快撚d補廢車FG
我對你地唔住

西甲4倍半大..

水狗係咪有場連續兩個12M反CUP

車仔第一球有未

西甲頂住半場4c 追和左主隊應該唔會刷角住

食左10秒

Ft 2:2
8c

8.5s終於gel

呢隊伏特加同漢堡一樣 作客寧願skip

珀G next goal cashed

一角都唔比

一敏真係好撚on9

屌你光輝無角

外圍莊估球數好準

夾中

燈我光輝

德乙3場角大都揀錯冇角嗰場

嚇死

又中20k

$50000

。

屌珀斯光輝真係賤種狗黎

贏夠未呀你老母

狗會連續兩場假盤撚賭仔

又輸 輸到唔想再賭了

買上盤要驗腦啦 個盤講曬所有野

im

得蛇就黎開哂對家

勁到

車狗高難度miss機會

賓仔唔會 有我賭命注加持

lm定先

成日贏你想點撚樣呀

李城針得

送左幾多錢比狗會

goallllll賓褔

正呀 西甲準備半4全8

車廢到
空龍都唔入 雖然越左

真 應該贏硬 咁撚多下盤咩

笑撚死

濱州凸1-0

賓 goallllllllll

屌你聖保利俾角喇

李斯特城 比c未

呢啲唔好講啦
過左去就係過左去

條過關斷左尾關
臨尾又想佢妹卡8c又想佢入3:2食埋過關

聖保利cccccccccccc

騷逼放心好快比人追和

老4 檢幾多

咪撚半7 啦 屌你老母 96 一係8

德乙真係9.5 易買d

蘭度巴一齊叫 集氣

花仔心水注

之後都跟實空難巴打了

斷最尾嗰關真係好心痛寧願頭關斷咗佢算

屎特加唔入波都刷下角啊

入波不了

完場先講

Pauli ccccccc

兩隊追和 10 1 傷心浩園餐

聖保利點死

Gchi

花仔
你齊心角大？

想食

武球王朋友隊成場俾人屌打

李城攻未

英超角點買好

車入未

執返身彩

車仔盤係咪等死

派我

對咗

上兩次交手都狗角

買到得返7$$

請容許我今日唔派住 前幾日針好多
一個鐘後比博洛水 希望中

唔洗輸姐係賺左啦咁都唔派真係講唔通囉

車仔落飛

2020仲買車仔

派粒膠比你

車狗啲戲好差

派我未

德乙齊心角大得唔得

150k

李城定車邊隊閪d

爸爸鵝鳥

史特加係咪等死

車仔前面條死pk 曬左幾多次波

李城1:1波強想入

兩隊都西 打和啦

12m

Var 12m

WHO

主4買$100廢事比人笑

車12m

Which

車

李城針

啲公仔

No 12m

100k

no foul

河床

講埋邊隊好似要打靶咁

NO FOUL

no 12m

福特2:0

屌 嚇死

賓2:0

李城大難不死

一敏又中

李城點補
李城針

一敏（反反底）

本黎都唔洗死 var多舊魚

李城盤

李城打廢物就叻

車仔同我有仇 買親都無c

賓福特20 goallllllll

車仔入未 屌

車個fg越黎越低水，咩玩法

中硬

中撚到....

李城個防中爆炸頭真係廢撚到on9

原來港超女子隊都有得賭

廢車咪係

明明未起過腳

真

0:1 拜仁

愈落愈開唔到 李城FG

?

主場先追啦

識閪作客咩隨時下半場入完1：0比個假希望你之後2：0炸糊完場前比人追和1：1你信唔信

點解我會知因為佢呃過我好多次屌你老母臭閪

賓福特 goalllllllll

大佬呀過年 比我中返次啦

漢諾威 串撚左保利
係就全輸 唔想中1輸1

過左年喇

屌你老母仲夠未

梅拿

Var no 12m

全中唔撚得既

李城車仔冇角？ 屌呀

車有角未啊

恩c 12m goal 1:1

唔洗輸條命

兩隊追和10 1 100（堅派）

李城無角

識波 清

漢諾威 點中 點cup 想知

咁我了

恭喜發財

嘩 侯城廢到

西甲買多注8.5s

一敏蛇（反反底）

咩？

成撚日狗角唔好制

敏蛇 我了

驚cf下半刷

車仔係咪0射

無 比你fake 左

咁有信心？

派西咩 你仲-我500

入左格蘭ng

侯1:2

對左你

賓仔2-1

户口有41000
買尾數2串1 中左派
買最快留2關個個 派20%

李城角大手足去晒邊？

.

袋返一半先

上盤手足準備完場化整為零

冇人留邊兩場

買哂利記主勝 100%贏

博洛拜仁上盤

去哂ifc

重心 柏林聯

就咁留名個d一定係bot
寫住留2關

去緊

no goal

多仔利記盤

李斯特城 10.5b 24....

0:2果時應該補哂飛不敗

角大陣亡

車10.5b*修仔盤

第3角仲要送先有

單單鵝鳥

再輸Call隻武漢g算

馬德里 布雷角大

竟然係你

咁撚多外仔咩你估攞左牌架有身份證就玩到架

格蘭2:1

2-1

sor..
一開波入左。。

cf

比人發現咗我買得$100主4

格蘭

但你中左20k角。。。。

我教左你溝女 派我

西甲下半場秒GOAL
舞女可以落西乙

支那集團

屌...下半場一開秒goal

冇事了以為馬會有開即場 我錯了

cup埋

21
3ng cashed
主場王

果然有運

西甲8.5 9.5s ready to cash

cf都cup埋 車仔輸未

愛g 有冇咁撚廢

格狗贏波咪刷

格狗上半場你又唔入

屌咩愛滋

好撚難過點解唔揀我

刷你老母臭閪咩

cf都要撚狗

444444

CF主場贏盤率高姐

車仔咪刷角住想入角

Harvey Barnes 幾勁

有冇人李城車仔三格角大

西甲角好爽話冰就冰 要隻角難過要入波

24

聖保利成隊空難死喇 又冇波又冇角

想叫我出嚟鞭屍？

有咩水

60"應該有第5角

愛斯賓奴

西甲想買角大 使唔使驗腦

愛之賓 想降班？

贏唔黎大聲 唔通輸先大聲喊咩

車狗角大送錢唔買

驗硬

又鳩送角
5C

係得拜狗咁惡聯賽作客都夠膽死讓3球

李斯特城 -6

車狗d角係估唔到的 冰起上黎同老鼠一樣

愛之ng

Johnny Evans一條撚樣送左4隻角

依到班傻鳩係好迷信

即刻有啦開心啦比你嗌到啦

有機回魂喎

我等緊就有角激死

仲有5隻先爆

等埋

強強對打好似都係咁
通常一係爆一係極限角細

勁on9

李斯特城回傳出左界,

球証咁都唔比c

賭仔緊係姓賴同迷信架啦

點解

食corner

車係特別鳩既 對弱隊都好 入到2粒就好興冰角

車仔唔識刷c嫁喎

得仔肯比個✅未?????????

侯城追和 杯

主客ng 可以再補

9.5訓住CASH

送夠三格啦

10.5 最少啦

96 屎力

唔比人456算係咁 賓屌打到

車仔立即停角等我買左先刷

愛g

愛g 5c

8.5 9.5ssssssssssssssssss

車仔絕地禁屌.......
李城點頂呀屌

愛滋佬降班仲刷

刷c就頂到

賓福特

9.5s跌水跌勁快

得閒睇下
希望幫到你地

杯閪咩第3球都係賓福特入架

望客隊入多次自己龍好過

100% 同路

0:1
0:2
1:2
2:2

華迪入波喇

史力加0:1

李城fg
半場先買

只要西甲去到70"都係得6隻角就穩了

聖保利1：0

韋x聖fg cashed

作客半一果然係伏

角大？

屌你老母聖保利都識贏

屌 中1輸1 24

9.5 8.5s

史特加咁撚好野

有冇德國手足可以煽動卡耳屎球迷攪騷亂

李城生性d啦

西甲6cdiu

車仔個黑鬼廢撚到

6c左

冰到完場

等唔到7.5

愛滋佬落後係到刷

愛滋似想追

作客穩定演出啫

三場德乙兩場下盤買果場就輸緊兩粒

愛g佬走水當贏

唔會囉

愛滋佬打巴塞就叻

呢隊作客都未見贏過

追閪咩帶埋武球王落乙組探親啦

我全對家不過買唔到

真 淨係恰到巴塞

冇女

追唔到唔代表唔刷

依家要愛滋單邊刷多4隻難d

冇女救愛g未

車九明明補 1 分鐘但 48 先吹半場 on9

格雷劇本 5分鐘踢完場波

反手?

性保利100%gel

d角細成日都比佢gel爆哂

反條毛 晨早叫緊8.5 9.5s

某幾隊作客一定閪

希望6c可以頂到70"

真 每分鐘都gel緊

冇女愛滋等g

史力加快cup

愛快反

只求走水

大佬 輸到仆街個時喊都喊唔到 贏緊緊係大大聲gel啦

愛斯咁廢既比人cup

好耐無賭 想問特別事項 幾時派

德乙三埸都2.5細

又封咩

差候城就全中

比我買埋角大就比愛滋入

我？

96 10c收錢

96 角大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

基爾獸捱到？

冇問題

96 屎力
快反cup啦

有即場都2個鐘以上之前試過

96 big c cashed
史+ big c jumped

CF 頂到完場 gel定先

不了

史特加上次輸波刷到20c今場唔刷

96 好在落後

70"6c 80"8c 90"8c ft睇下劇本中唔中

我等緊7.5 半水都上了

真 但係史落後唔刷

屌你老味咪燈啦

可以75 6
80 6
90 7

中左你係咪比我屌

卡斯屌你老母對你無信心就起勢刷

8ok?

車狗11.5 啡格

Wu lei出嚟救愛g未

快 除咗褲影張相上嚟先

出黎入兩粒反勝 easy

多仔x痢 兩場深盤好唔好

一敏10.5s jumped

@廢馬1001

車唔會又00撚狗啊

愛g真係千年廢隊 希望今年可以降佢落西乙

車仔會穿盤

冇女都好信 禁左上場啦肺炎

準備要有第7c了

981

電視都打穿個種穿盤

985

刷到傻

愛g唔走水就降班啦屌

愛g77777

痴撚線 一講完2秒就有

出面個po笑4我
自制長勝.....果個

買左？

唔比我買8.5s
放棄

8.5s西甲點頂呀

jumped

屌你老味

求其篤